呢排真係黑到仆街

上個禮拜同同事因為意見不合嘈完交
琴日又因為公事又開拖
今日又同老母因為政見又嘈一餐
屌番工再加OT日日都做到好撚攰喇
點解仲要無嘢搵嘢黎嘈
一個二個係都要將小事化大
唔想跟個project就咪撚揀我做partner啦
本身都唔想同你個freerider一齊做嘢
你就成鳩日話同校就痴撚住曬
我揀個做得嘢嘅kong u 同事唔好嘅
求其一個I大同事都比你容易相處
政見不合都讓撚曬你喇 話左唔傾政治嘢
一開電視就話後生仔搞搞震
件事又唔係我搞出黎嘅 關我撚事咩
連去游個水都俾人踢左幾腳
坐下小巴都俾廢老啊叔標籤為暴徒
方加都無曬mood

樓主休息下，大家接力

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

我想方加

巴打 禮拜六都要番工？ 咪撚做呢行啦

想識step

搭鐵聽please mind your step 上左腦？